[年經］六四主題曲- 坦克車

一齊回顧當年六四嘅慘況

中國係世界上最自由嘅國家
我係中國人啊屌

一代神作
成也奶油敗也奶油

好撚正